正式宣佈葵涌人做到be water!!

啱啱散咗場!

冇人俾人拉 (be water)

逼到光頭佬出雷鳴槍(文宣)

引黎大批圍觀街坊近距離睇動物園 (市民親身接觸)

最緊要係全部義士保釋成功!!

但下一步就係

聽朝九點東區法院義士提堂

大家要去支持啊!!!

自推!!

聽朝九點東區法院!

好叻 好波

直頭最大進步就今晚!

聽朝九點東區法院
8月5齊罷工！

九點!!

罷工!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

同時要讚揚天水圍嘅手足

一呼百應

痴撚線架你地

黎緊只要天水圍都順利散去

咁今晚就係一個大進步!!

入黎簽左佢 斷popo武器

突發 西灣河打人

屌喇星原來西灣河都有

西灣河東區法院 一日遊 - 必讀需知

夜晚冇人推po

Push

九點東區法院

葵涌人勁到痴左線

榜樣